聖誕節,決心分手

維繫呢段感情已經維繫到累了,
你從來都無顧過我感受,我受夠你既冷漠對待,
聖誕節玩得開心d,祝你幸福

唉 情況差唔多 好似就比人飛咁

。。。

祝你幸福

你老母上年聖誕節你偷食我隻大火雞都未同你算帳

一係幼稚 一係性格有問題。
衰求其一樣已經可以唔洗開始啦樓主你盲左一開始？

我都係
心累了

又肥又樣衰又成面暗瘡

決心

好明顯佢迫你講分手姐
想分又唔想做衰人